DSE 223321 有乜出路？

我上年dse考生
最近比hkcc踢左出校
而家可以點做？

Up

如果想讀書 再報其他學校
之前識人 HKCC 比人踢
再考去CCCU 最後入返SPEED

如果唔想成日返學 可考慮報OU DL
讀夠120/160 credit 就degree grad

轉左去其他讀asso hd駁翻入speed會唔會難啲？

中文2.都讀得？

OUHK DL 唔理成績（除部分科)
但個朋友最後CCCU都入返Speed

Asso Ive 社會大學